有冇返工狗指點吓我點樣正確辦公室偷懶

話說我啱啱開始返工，唔係intern /平parttime 果啲做一陣又走得果啲，係真係日日好多個鐘（連ot），坐喺office果啲。
咁我又真係無咩工作經驗，成日做嘢就恰眼訓……以前做major啲野都算chur，但係可以跟自己pacing，幾時篤手機、幾時訓返陣都ok，而家要長期專心咁坐喺到、其他野一律唔做得，做得耐少少已經精神上好攰，啲哲學嘢又開始上水（異化、工作意義、人生意義咁…）
所以想求教，如何可以喺同事老闆都以為你勤力緊既同時，偷懶得嚟又交到貨 有時可能只需要keep到我精神，繼續做到啲好悶嘅野就ok…

ps 自己經驗係，隔一陣去厠所，其實申懶腰，聽歌，冇人睇到我個mon就睇片xd手機盡量唔用，但係冇人睇到又碌吓提神咁…仲有冇好啲既方法（最主要係同事以為我係“上心”、“勤力” 就可）

交到貨就得拉，理尻佢咩

唔係哩…真係好眼訓，唔知點解，俾人印象會唔好